{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041560",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/haundeu-busanyeog.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하운드 호텔 부산역"
    },
    "text": "釜山市東区中央大路236番ギル9に位置するハウンドホテル釜山駅は、お客様に様々な施設を提供しています。ホテルでは屋外プール、無料専用駐車場、庭園、共用ラウンジなどを利用できます。 また、チャイナタウンまで徒歩9分と便利です。ホテル内の無料Wi-Fi、レストラン、ルームサービス、24時間対応のフロントデスクなどの様々な施設をご利用いただけます。客室には市街の景色を望むテラス、冷蔵庫、電子レンジが備わっています。ゲストは毎日朝食でヨーロッパ式、アメリカ式、アジア式のメニューを楽しむことができます。釜山駅まで5分、光復洞などの観光スポットまで2.3kmです。最寄りの金海国際空港まで14kmです。チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。屋上レストラン＆カフェ＆バーでは、韓国料理、シーフード、郷土料理、アジア料理、世界料理をお楽しみいただけます。 また、バー/レストランでは、朝食、ブランチ、ランチ、ディナー、ハイティー、カクテルアワーなど様々な食事時間を楽しむことができ、家族向けの雰囲気、伝統的な雰囲気、モダンな雰囲気、ロマンチックな雰囲気を選択することができます。ベジタリアンメニューもご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハウンドホテル釜山駅はどこに位置していますか？",
            "answer": "釜山市東区中央大路236番ギル9に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル釜山駅ではどのような施設を利用できますか？",
            "answer": "屋外プール、無料専用駐車場、庭園、共用ラウンジなどを利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような飲食施設がありますか？",
            "answer": "屋上レストラン＆カフェ＆バーで韓国料理、シーフード、郷土料理、アジア料理、世界料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "釜山駅まで5分、光復洞などの観光スポットまで2.3kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルから最寄りの金海国際空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "最寄りの金海国際空港まで14kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテル内のレストランでは何時に朝食が提供されますか？",
            "answer": "朝食は毎日提供されており、時間は具体的には記載されていません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には市街の景色を望むテラス、冷蔵庫、電子レンジが備わっています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で利用できる無料のサービスはありますか？",
            "answer": "ホテル内の無料Wi-Fi、レストラン、ルームサービス、24時間対応のフロントデスクなどが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ハウンドホテル釜山駅の周辺にはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "特定のレストランについての情報は提供されていませんが、チャイナタウンまで徒歩9分と便利です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 452
    }
}